雖然左膠，讚唔讚成搵人守村口，唔比林鄭返生..以便公務員同地鐵擺工

請公投

推

我知可能有巴打記起黃g鋒

但今次真係好唔同
有劇本

我唔認為勇武係d濫殺無辜嘅恐怖分子。我更忌諱自以為是嘅同路人阻人抗爭。